屌你老母 九巴堆新巴士係咪設計比狗坐？

屌你老母 上年搭慣個架車 換哂新巴士d坐位比狗坐 成程要縮撚著咁坐 我已經唔係肥... 左/右邊坐多個人就成程都縮 隻腳連擺位都冇... 面對面坐仲撚衰 對面有人坐好似同佢玩包剪揼咁 一對腳分開 一對腳縮埋

屌你老母呀 狗巴！！

試吓坐B8L 樓下車尾 包你爽

為左整多幾個位 上多兩個客
犧牲左乖客體驗

咁壞客體驗呢

張櫈好撚窄，又要做到桶椅咁款，但位同位之間又迫

咩位黎 你老味 冇一個位坐到人 窄到閪咁...

邊度有多到呀

佢個設計唔係為左你坐得舒服
係特登設計到咁令架巴士從後俾車撞嗰陣可以保護到你
利申：靠估

鳩噏就出少句聲啦，佢係慳錢所以買垃圾凳，屎水張凳正正常常不過貴佢一倍

坐姿正常先有更強保護

係咪新界西果D 巴士? 我鐘意坐右邊(司機位果邊) 既尾排倒頭位,有逃生門好闊落

你試咗就明我講咩 佢最尾右邊個位坐唔到人
所以五個位焗住宅到飛起

＃12

你唔睇下十幾年前d位
鬆到可以大大隻腳伸出黎
不知幾好坐

屌佢老母後排依個位坐過幾次就冇坐 成程車我迫到個人要向前咁坐on9

好簡單 想像下以前車尾五個人都迫迫地
更何況而家最右邊 因為引擎擺位問題 搞到少咗一忽
但係都照擺五個位

依隻車城巴都有
圖入面最左有空位 坐佢對面就有腳位
不過好撚熱

比較舊嘅座位先好坐 好似243m個隻咁 我米8坐落去可以瞓覺 啱啱好挨到個枕 不知幾舒服

奶共狗巴

係，香港人留係度同狗冇分別

真係坐得好辛苦
瞓落去完全唔舒服 完全當人係狗咁

見過d女夾係中間比人博晒曚
好心d女見呢d位就咪座啦

紅巴V椅

厹：我唔知我睇唔到

推

個系頭放唔放到？